星期日請大家堅持入左維園先出發！

警狗數學唔好，成日計錯人數

經過上次經驗

次次警狗只係count維園出去條數

希望大家耐心等候入左維園先出發

一定會行耐左，時間長左，但一定要入左維園先出發，請堅持！

點解要理警狗個數字？
根本冇人會理 歷史都唔會記載
你記得0371大遊行警狗個數字係咩？
全世界引述、歷史記載都係話50萬人上街

義士驚消耗體力
有人夜晚約咗人、父親節驚要行到11點所以唔出嚟
其實可以灣仔甚至金鐘join
六點前一定走到

但維園出灣仔走一樣保到體力，但我決定維園去到立會門。

但尊重D人想中間開始行，總之有出就係最好。

一定要全方位令佢地唔可以用人少做武器

警犬會塞住維園出口唔俾人出
五個鐘都出唔到銅鑼灣
灣仔開始行行三個鐘已經行完

仲行？終點等你

慢慢行啦你 仲理埋 d 無謂野